必殺!負b正負開方b二次減4ac over 2a

角5角得好似必殺技名咁

必殺 Pv=nRT

m呀
PV=mRT

拎U?

Pv=ZRT
PV=ρRT

睇黎要用果一招了 本身諗住留返最後
[P+(an^2)/V^2](V-nb) = nRT

必殺 1+1=2

e既i pi次方加1等於0

F=ma

E=mc^2

Fv=mv

必殺！捉左D右加捉右D左

m乜9

V=IR
AV=AIR
色即是空 空即是色

PV = mRT係錯嗰啲係咪啱啱考完dse明明n同m都啱

一切都化為0啦
Net Force = 0 ！！！

正方三角交叉交叉圓圈正方

f(x)=Σ(k=0,∞){f^(k)(a)/k! * (x-a)^k}

秘技—
Diffeoooooo
MORPHISM!!!!!!!!!

A二次加B二次等於C二次

等等, 仆你個街, 個三角形無直角嘅?

c² = a² + b² - 2ab cos(C)

f(x) = e^(-1/2 ((x-μ)/σ)^2 ) / (σ √(2π) )